{
  "Donate": "打赏",
  "Virtual Temporary Email": "虚拟临时邮箱",
  "Privacy friendly": "免费创建无限邮箱",
  "Valid for 1 Day": "有效期 1 天",
  "AD friendly": "支持多域名后缀",
  "100% Run on Cloudflare": "累计接收10万封邮件",
  "Open Source": "开源项目",
  "Stable - 1M+ emails processed": "稳定 - 累计接收100万封邮件",
  "Open RESTful API": "开放 RESTful API",
  "Multi-domain configurable": "多域名后缀可配置",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Stop": "停止",
  "Validater": "人机验证",
  "Create temporary email": "创建临时邮箱",
  "No captcha response": "未通过人机校验",
  "Failed to verify captcha": "人机校验失败",
  "Back Home": "返回首页",
  "Reply-To:": "回复：",
  "About": "关于",
  "Privacy": "隐私",
  "INBOX": "INBOX",
  "Waiting for emails...": "准备接收邮件...",
  "Vmail sender is beta now. ": "Vmail 发信公测中，",
  "Try it": "试试匿名发件",
  "Forward only, no storage": "无限制，仅转发，不存储",
  "Sending email *": "发送电子邮件 *",
  "Sending name": "发件人昵称",
  "Recipient email *": "收件人电子邮件 *",
  "Email subject *": "电子邮件主题 *",
  "Email content *": "电子邮件内容 *",
  "Sending...": "正在发送...",
  "Send": "发送",
  "Please do not send illegal content such as politics, pornography, etc": "请勿发送涉政、色情等违法内容",
  "Message sent": "已发送",
  "Have a password? Login.": "已经有密码？点击登录",
  "Save password": "登录并保存密码",
  "Save your password and continue using this email in 1 day": "保存你的密码，并在 1 天后继续使用此邮箱",
  "Login": "登录",
  "Submitting...": "提交中...",
  "Remember your password, otherwise your email will expire and cannot be retrieved": "记住你的密码，否则邮箱过期后将不可找回",
  "Enter your password *": "请输入你的密码 *",
  "Log out": "登出",
  "Terms": "条款",
  "Domain": "邮箱后缀",
  "How to get a password? Click to create a temporary email and receive at least one email to generate a password": "如何获取密码？点击「创建临时邮箱」，且至少收到一封邮件即可生成密码",
  "Blog": "博客",
  "Emails deleted": "邮件已删除",
  "Deletion failed": "删除失败",
  "Close": "关闭",
  "Login successful": "登录成功",
  "Invalid password": "密码无效",
  "Login failed": "登录失败",
  "Email created successfully": "邮箱创建成功",
  "Emails deleted successfully": "邮件删除成功",
  "Failed to delete emails": "邮件删除失败",
  "Mailbox refreshed": "邮箱已刷新",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Failed to get emails": "获取邮件失败",
  "Please select emails to delete": "请选择要删除的邮件",
  "Password is required": "请输入密码",
  "Return to email list": "返回邮件列表",
  "View password": "查看密码",
  "Select all": "全选",
  "Delete selected": "删除选中",
  "Please create a temporary email address first": "请先创建一个临时邮箱地址",
  "Email Detail": "邮件详情",
  "Expires in": "有效期剩余",
  "Email expired": "邮箱已过期",
  "Reset validity": "重置有效期",
  "Validity reset successfully": "有效期重置成功",
  "Expand": "放大",
  "Delete": "删除",
  "API Documentation": "API 文档",
  "RESTful API for programmatic access to temporary email services": "通过程序化方式访问临时邮箱服务的 RESTful API",
  "Authentication": "认证",
  "All API requests require an API Key. Include it in the request header:": "所有 API 请求都需要 API Key，请在请求头中包含：",
  "Or use Authorization header:": "或使用 Authorization 头：",
  "Endpoints": "接口",
  "Create a new temporary mailbox": "创建新的临时邮箱",
  "Request Body": "请求体",
  "Response": "响应",
  "Get mailbox information": "获取邮箱信息",
  "Get inbox messages with pagination": "获取收件箱邮件（分页）",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Parameter": "参数",
  "Type": "类型",
  "Default": "默认值",
  "Description": "描述",
  "Page number": "页码",
  "Items per page (max 100)": "每页数量（最大100）",
  "Sort order (asc/desc)": "排序方式（asc/desc）",
  "Get full message details": "获取邮件详情",
  "Delete a specific message": "删除指定邮件",
  "Error Responses": "错误响应",
  "All errors follow a consistent format:": "所有错误遵循统一格式：",
  "Error Codes": "错误码",
  "Missing or invalid API Key": "缺少或无效的 API Key",
  "API Key disabled/expired or no access": "API Key 已禁用/过期或无权访问",
  "Resource not found": "资源不存在",
  "Invalid request parameters": "请求参数无效",
  "Resource already exists": "资源已存在",
  "Example Usage": "使用示例",
  "Create mailbox and check for messages": "创建邮箱并检查邮件",
  "Rate Limits": "速率限制",
  "API requests are rate limited based on your API Key configuration. Default limit is 100 requests per minute.": "API 请求根据您的 API Key 配置进行速率限制，默认限制为每分钟100次请求。",
  "Need an API Key? Contact the administrator.": "需要 API Key？请联系管理员。",
  "Get API Key": "获取 API Key",
  "Created": "已创建",
  "Important: Save your API Key now!": "重要：请立即保存您的 API Key！",
  "This is the only time you will see the full API Key. It cannot be retrieved later.": "这是您唯一一次看到完整 API Key 的机会，之后将无法再次获取。",
  "Create another API Key": "创建另一个 API Key",
  "Create a free API Key to access the API. Each key has a rate limit of 100 requests per minute.": "免费创建 API Key 以访问接口。每个 Key 的速率限制为每分钟 100 次请求。",
  "Key Name": "Key 名称",
  "optional": "可选",
  "e.g., My Project": "例如：我的项目",
  "Verification": "人机验证",
  "Creating...": "创建中...",
  "Create API Key": "创建 API Key",
  "Please complete the verification first": "请先完成人机验证",
  "API Key created successfully": "API Key 创建成功",
  "Failed to create API Key": "创建 API Key 失败",
  "Site Statistics": "站点统计",
  "Addresses Created": "累计创建邮址",
  "Emails Received": "累计接收邮件",
  "API Keys Created": "累计创建 API Key",
  "API Calls": "累计 API 调用"
}